[悲報]日本炎熱高溫下 6隻狗狗慘被主人害死

據聞係去旅行 狗主將6隻狗留咗係車到
係冇冷氣又密閉既空間加上天氣酷熱
幾隻狗仔慘被焗死

RIP

可以送去廣西

死唔眼閉

我唔覺得高尚嘅日本人會做呢啲嘢囉

lm

諗起呢個